 inciso catorze os servidores receberão delegação para a prática de atos de administração e atos de mero expediente sem caráter decisório inciso quinze a distribuição de processos será imediata em todos os graus de jurisdição  